7日7夜大阪遊 一齊入黎plan行程啦

我新年後會去一個星期大阪 第一次去
會盡量去埋京都 奈良 神戶
而家淨係諗到大綱 未知實際會點 大家比下意見

Day 1
6點早機到關西機場
我見有得係機場坐船去神戶
打算會留一日 滑雪 浸溫泉 食野 行街
神戶有冇邊間溫泉酒店住得過？

Day 2
返大阪
都係不外乎係心齋橋附近行街 食野 買野

Day 3
環球影城

Day 4
搭車去京都 只係知道清水寺(我知裝修緊)同伏見稻荷神社
下午去奈良 除左影鹿仲有咩做
一日去哂兩個地方會唔會太趕

Day 5 6 7
大阪？唔知有咩行程 求介紹

先京都 後大阪是常識吧

同一日係冇可能京都+奈良 你睇下地圖

你仔定女 幾多人去 同邊個去先
奈良就得鹿 其實就好快睇完 女就可能耐d

我同女朋友兩個
我都見奈良得鹿 所以迫埋京都一日

留名跟進

Day 4趕到傻
加埋冬天好快天黑 （大約4:30） 你去到奈良可能鹿都未見到就黑
京都可以嘅話留一晚啦
嵐山， 哲學之道，二條城，平安神宮 好多野睇

我見奈良冇乜野做 google map搭車一個鐘囉
分開一日去奈良好似嘥左時間 搭多程車去

咁我應該會聽大家意見 分兩日京奈

奈良可以好快返大阪

飛

day4太趕

收到大家意見 咁我分開 留一日去奈良

神戶有邊間溫泉旅館推介？
我睇左有間叫陵楓閣 有私人溫泉 食神戶牛 3400一晚
有冇啲有專車送你去六甲山滑雪

其實鹿真係撚得唔耐
你要諗下你會有咩做

我去左有馬浸溫泉都幾正 有私人風侶

lm

1）有紋身唔駛諗浸公眾池
2）冬天真係好凍 你未必想咁長時間係室外
3）鐘意睇風景睇日本風寺廟京都就住一/兩日啦
4）大阪市內3日夠玩 1日環球1日行a地點街1日行b地點
5）奈良玩鹿 好多鹿屎 帶對平鞋果日著
6）問你女朋友想做咩多 你plan完佢話唔鐘意都係無意思

有冇人住過RELIEF心齋橋菲利斯酒店 (HOTEL FELICE SHINSAIBASHI By RELIEF)？有冇評價可以比下 見到agoda話房有燒肉味同有塵 同近夜總會 係咪可以唔洗考慮 見佢400幾蚊夜幾平

400幾如果淡季唔係平 普通價

如果係下星期一呢 我下星期一去

旺季啦 12月後段

唔該晒andy哥 我有追你d片

有無訂閱先？

奈良鹿好撚臭
幾年前去好地地
半年前去臭撚到成個大陸咁

雨後，夏天。都係好臭 成地鹿屎 加埋呢2樣野 臭到真係暈暈地